+++
title = "Итоги международного синхрона &#171;Зимний РЭУминг&#187;"
date = 2013-12-31T12:13:57
author = "DimoN"
guid = "http://mak-chgk.ru/?p=21729"
permalink = "/post_21729/"
categories = [ "Турниры",]
slug = "itogi-mezhdunarodnogo-sinkhrona-zimnii-reuming"
aliases = [ "/post_21729",]
type = "post"
tags = []
+++

Уважаемые знатоки, с наступающим вас всех Новым 2014 Годом!



А проводить год уходящий я хочу подведением <a href="http://ratingnew.chgk.info/tournaments.php?displaytournament=2710" rel="nofollow" target="_blank">итогов</a> международного рейтингового синхронного чемпионата по игре “Что? Где? Когда?” <a href="http://vk.com/event62785630" target="_blank">“Зимний РЭУминг”</a>, в котором приняли участие команды России, Украины, Белоруссии, Казахстана и Германии.  



В этот раз на верхней ступени пьедестале почёта оказалась московская команда &#8220;Гросс-бух&#8221; в составе: _Антон Снятковский, Андрей Штефан, Дмитрий Вайнман, Анна Ефимова, Станислав Максименко, Елизавета Штефан_



<img src="http://ic.pics.livejournal.com/dimonn/8105409/6453/6453_600.jpg" alt="Chempiones-ZR-2013" width="594" height="396" />



Серебряным призером чемпионата стала еще одна московская команда &#8220;Gambler&#8221;.



Третье место досталось команде из Городенки &#8220;ЧеГалары&#8221;.



Благодарю:



  *  всех участников синхрона за честную игру и отсутствие апелляций;

  * авторов, редакторов и тестеров за отличную работу по подготовке пакета вопросов (размещён в &#8220;Дина-банке&#8221;)

  * хранителей рейтинга МАК за оперативное техническое сопровождение турнира



До скорых встреч на бауманских синхронах!



Регистрация на февральский <a href="http://ratingnew.chgk.info/synch.php?requests&idtournament=2724" target="_blank">&#8220;Кубок весей&#8221;</a> уже стартовала.



От имени Оргкомитета “Зимнего РЭУминга”



Дмитрий Смирнов.                                      